操你媽的早飯吃皮蛋瘦肉稀飯簡直就牛B死了

點撚樣啊你屌你老母

屌你老母

不孝仔

衲dee ho ball

嘩 摷！

老納仲未死